[地雷] 其實送中條例係咪都會包含689 UGL單野?

所以689無出過聲

傻豬喛嘅，維尼反貪會唔會反埋自己？

根據之前有限而碎片化既證據 梁振英先生係為左香港長期穩定發展，帶領香港與國際社會緊密聯繫 先不理世人目光忍辱負重收UGL 5000萬ok?? 清楚未??

講到通過咗先拉得

係支那貪污無罪